其實啲垃圾貓狗義工係咪真係想人哋領養？

次次見佢哋嗰啲ig facebook開post講乜撚嘢支持領養拒絕購買，但係屌你老味又話乜撚嘢居屋公屋唔可以養，又話咩廿四歲以下唔撚可以養，結果過咗三個月佢又重新post返上嚟，喺度揀人養但根本冇人養到，因為你班垃圾貓狗義工眼角太高，如果係咁就咪撚同人講咩領養代替購買啦，仲喺度成日抱怨啲貓貓狗狗好慘幾個月都冇人領養，咪就係因為你班垃圾唔撚畀其他人領養囉，如果啲貓貓狗狗識講人話肯撚定告鳩你軟禁！

公屋養狗？ btw啲義工唔想佢地再俾遺棄掛

我記得公屋可以養貓